樹仁 Ou Ling U 世界排名

上網搵黎搵去都搵唔到

超脫世界排名既限制

12 門徒都排218

恒生商業管理學院 54274519

edu 都冇

QS Asia 2018

Qs World 2018

Qs (subject)

Lingu係Liberal Arts college
Edu係college of education
兩間都「好似」無理學院

Liberal Arts college 一般係綜合研究型大學排名都偏低（GLAA/AALAU)
不過東大同北大都有叫係參與過
而college of education 甚至係無綜合排名

利申：研究緊liberal arts college (香港叫博雅學府）呢樣野

之前係美國有排興過

Huh?????

應該係肥婆

👏🏻👏🏻👏🏻